最近諗緊寫個故叫我係金正恩

金仔完全係主角，
後生外國讀書，比同班叫籃球貴公子
而軟夾係兩大國中間玩弄權力
打個飛機日韓幾億人淆曬底

直接入結局啦
金仔死好命
兵都唔使出
南韓自己滅國
朝鮮統一

點會
我結局係ww3 先入支國聯盟，支國要射核彈去日本果下，美國永佢幫手，佢親自上場指揮，溝左維尼個女，反間，空降中南海斬首維尼

CHING好想像力,
但我講果個唔係小說結局...
有可能係現實

現實唔會掛 講真韓仔歷史呢70年唔差

金仔幾時減肥同改下個髮型呀